Viennetta千層雪糕蛋糕有冇黃店買到

唔幫襯藍店
有冇地方買到

惠康七仔不了

家樂福

香港都無

西環三好屋同埋元朗小樽 OTARU有賣日本版
不過唔知黃定藍

點解你知咁多小鋪頭

大阪玉出

Push

之前想食有google過

How much

98一盒

Fucking expensive

其實真係咁好食？感覺好撚貴好唔抵

係囉好似好貴

係貴撚到仆街

藍黃店都揾唔到喎
邊度仲有得買

小樽藍

藍店惠康
星期六晚去見到仲有成櫃

邊間？
我去咗幾間都無

大埔廣福

呢間好似有日版，但唔同包裝。